72歲男子接種科興疫苗後現心悸送院

一名72歲男子在官涌體育館接種科興新冠疫苗後出現心悸，由救護車送往伊利沙伯醫院，情況穩定。

吓 有咩好報道

收左安家費反中亂港

我諗廣大市民都關心打完疫苗嘅情況, 特別係潛在副作用

佢出事只係佢廢,林病打左都無事

達爾文主義

疫苗

聽日各大中心 鬼影都無隻

我係中國人！

疫苗投機者

開齋

家人好快有港共安家費收

林鄭有冇心悸

打了毒針係咁

佢都無心
賣撚左啦

相信疫苗！唔驚

乜野係心悸

250萬‼️‼️‼️

支那賤種就係賤種
顛倒關係用人命服侍黨

因為打左針就情況穩定
唔係已經死左

咁撚似Hamsik

情況穩定 死左先慶祝啦

太興奮啫

共產黨賜我力量

會唔會係第一位中安心大獎嘅得獎者呢？

相信政府

有都唔會公開

依班死廢老 屌

死撚咗未

一定要平安冇事
一定唔可以成為第一滴血

嚇到個心離一離

3球 fat fat la

咁愛國仲住香港把撚咩
死返去上面啦

咁嚴重要標靶治療了

😂

Natural selection

沒事儿

情況穩定

咁報嚟做乜

個心跳快少少都求醫 點做中國人統治地球

唔怕啦 港共搵幾條友扮佢仔女 話已經無事出院

恭喜第1位幸運兒

見到翠翠咪心悸
出埋水添

渣ga

又係你 收皮喇五毛狗

中國人就要接種中國疫苗？
咁冇開發疫苗既國家，佢地既人就唔應該接種疫苗？

死咗都係情況穩定
唔知打多針可以返生咩

自膠
唔*通*

推

估唔到咁就有250萬

喂啊，仲有好多愛國老人未打架
一陣嚇到佢哋轉哂打biontect點算

200 萬叫糊

點解中國人要打疫苗？
中國人唔係應該拔罐針灸咩？
別有用心

死左未😂

200萬不遠了

一定無事

虧到咁 終國疫苗咁補都受唔住

冇事!

Key左邊個

FIRST BLOOD

Palpitations 好多人有心房顫動都會出現

希望佢可以齊齊整整

唔死得多啲呀

下一個就到佢入院，無命返上去了

心悸好嚴重咁喎

on9
國家嘅疫苗有事？
國安法伺候！！

明明個臨床測試係用巴西人做，關中國人撚事咩

心有餘悸

A

中國人應該感染中國病毒

責任全在男子

要問番劉小姐

DLLM 假新聞 65歲以上強制打科興針

死咗咪唔算副作用囉

咪傻，就算死撚左要證明佢係打針副作用死係難過登天

一睇到呢啲新聞就會本能反應即刻上連登

黎啦黎啦

香港有好多野都係英國人留返落嚟俾我哋 叫個阿嬸唔好撚用

有人對國產疫苗大表信心，直言「大陸嘢好吖嘛，而家全世界都係大陸嘢好㗎喇。」亦不擔心副作用，揚言「咁多人打咗，咁多人死都死到你自己，咁就抵死啦！」

唔好以為改左名就冇人認得你啦

你見到柒婆閪樣嗰陣個心嘅反應

Mertens好似係

賤命

有錢收？

死撚左未？

心悸係個表到?

電解質失衡都會心悸
而且個廢老有高血壓
有機會係佢食唔夠鹽先出事
當然都有機會係疫苗關係係導致失衡

阿叔食鹽多過你食米啦

再者 人哋打都唔係支那針
特登留番啲中國野比尊貴嘅香港市民

呢段新聞會唔會之後冇啦啦消失左

中國人同打科興有咩關係， 好顛

衰on9

呢D唔抽水
因為外國疫苗副作用仲大
應該仲多人會有呢D問題
死人同無效另計

未死得？

Rozano?

有冇人幫手改成我愛大中華

根本唔可能證明到
安家費得過講字

binc 圖